話勇武騎劫今日和理非主題真係好能好笑，唔通會有一日活動係表明勇武主題？

搏拉？緊係等多和理非cover 分散警力
勇武先敢行動架啦

不完美，可接受，要改善

勇武係一定要所謂騎劫先可以行動
衝立法會都係騎劫
依家一樣大把人吹奏
無需改善

識去都要識收囉
諗清楚今日係咩主題
黑警擺明挑撥，但上哂當
真係比人地有機會入
唔係指責，只係唔好再受到挑引，唔想再見到有手足比人拉 ，同堆攪到其他人都轉軚同又比位人入同中哂港共既計，港共係想睇自己人打自己人

點都好核爆都唔割